買得大 賠得大 700 仆了街

唔肯賣 唔肯賣 溝下貨 便打柴

俾我諗返思捷神話

熊佢啦

劃火柴

哦

一星期後推返post binc

唔洗一星期，過2日已經

呢啲時候梗係溝貨啦

agger

樓主冇貨係手

買得大 賠得大 柒拎擰 仆了街

bin C

190 買左，但走得太快

300 gogogo

認輸

做乜撚推哂D 700 舊POST上黎 笑死

基本處上開post話買700係蝕
點都會比人binc

300蚊

700 see 700

300 easy job

必上700
安心楂定

多得有樓主呢d on9 仔,有得升了。

星期一等爆升

180買撚左220放哂
轉哂買2382

快啲跌

lalala lalala lala lalala

我想試一試運,會唔會300買完沉大家船

３ ０６２４７００
３ ０６２４７７０
５ ３４２０２ １３９４２
４３１４ ０６２４

３ ０６２４７００
３ ０６２４７７０
５ ３４２０２ １３９４３
１３４２４

３ ０６２４７００
３ ０６２４７７０
５ ３４２０２ １３９４２
４３１４ ０６２４

３ ０６２４７００
３ ０６２４７７０
５ ３４２０２ １３９４２
４３１４ ０６２４

上呀